[{"repairJobId": "PLF-10-2020_0001", "internalSerial": "3009100494", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ฐานกระพ้อรั่วครับ", "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "informDate": "2020-10-02 07:47:24", "remark": "กระพ้อรับทางเท Silo 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-20 18:39:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "สึก", "solution": "ปะ", "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0002", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "พัดลมระบายอากาศ มอเตอร์สายพาน 3 \nมีเสียงดัง  tag2", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-10-05 10:07:21", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-09 14:31:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC08", "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน", "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใบพัดหลุดจากเพลา", "solution": "เปลี่ยน", "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0003", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "การ์ดครอบเพลาขับพัดลม id fan ไม่อยู่ในเพลา tag 2", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-10-05 10:09:25", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0004", "internalSerial": "3009900032", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เกียร์ส่งกำลังมอเตอร น้ำมันรั่ว", "informByFullname": "เกริกชัย  กองแก้ว", "informDate": "2020-10-06 09:45:44", "remark": "เชน(M7203)รับจากF/B(7202)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0005", "internalSerial": "3009900152", "toolName": "Economizer", "problem": "มอเตอร์แอร์ล็อก eco ไม่ทำงาน", "informByFullname": "สิทธิโชค เณรเนือง", "informDate": "2020-10-07 09:13:16", "remark": "Economizer", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0006", "internalSerial": "3009900152", "toolName": "Economizer", "problem": "มอเตอร์ Airlock eco ไม่ทำงาน", "informByFullname": "สิทธิโชค เณรเนือง", "informDate": "2020-10-07 09:17:25", "remark": "Economizer", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0007", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ที่เก็บตัวอย่างปั้มเม็ด 4-5 ใช้งานไม่ได้ครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-10-07 09:19:01", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นพพล บุญธรรม", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0008", "internalSerial": "3009900149", "toolName": "Boiler", "problem": "เกจวัด temp ไม่เหมาะสมกับย่านการใช้งาน tag2", "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "informDate": "2020-10-07 11:36:25", "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-07 11:39:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา", "failureCode": "FC20", "failureDescriptionEng": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "failureDescriptionTha": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ย่านการใช้งานไม่เหมาะสม", "solution": "เพิ่มย่านการใช้งาน", "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล", "departmentName": "แผนกวิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0009", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ฝาเครื่องอัดสึกหรอครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-10-08 10:31:30", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0010", "internalSerial": "3009-91-901-02-005", "toolName": "Meeting Room", "problem": "ขั้วหลอดไฟหน้าห้องคุณฤทธิชัยเสีย (เปลี่ยนหลอดแล้วก็ยังไม่ติด)", "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง", "informDate": "2020-10-14 08:44:09", "remark": "ห้องประชุม 1,2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์", "departmentName": "บริหารโรงงาน", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0011", "internalSerial": "3009100418", "toolName": "Blower Fan", "problem": "ปรับปรุงการ์ดครอบมอเตอร์ให้เปิดง่าย สะดวก", "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย", "informDate": "2020-10-19 10:39:09", "remark": "พัดลม Cyclone กรงกระรอกข้างซองอบ Silo 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0012", "internalSerial": "3009100418", "toolName": "Blower Fan", "problem": "หลอดไฟไม่มีฝาครอบ ขาหลอดชำรุด มีความเสี่ยงอาจจะเกิดระเบิดฝุ่น", "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย", "informDate": "2020-10-19 10:40:42", "remark": "พัดลม Cyclone กรงกระรอกข้างซองอบ Silo 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0013", "internalSerial": "3009100415", "toolName": "Dust Separator", "problem": "มุ้งรอบซองสภาพขาด หลุดหลายจุด ฝุ่นออกได้ในห้พัดลมร้อน", "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย", "informDate": "2020-10-19 10:48:06", "remark": "ตะแกรงกรงกระรอกข้างซองอบ Silo 1 B", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0014", "internalSerial": "GMP30092200000001", "toolName": "Glassware", "problem": "ห้องพัดลมเย็น มีช่องนกเข้าได้ ให้ปิดตาข่ายที่รื้อออกไป มาปิดให้เรียบร้อย", "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย", "informDate": "2020-10-19 11:04:08", "remark": "GMP Dryer2 (   ห้องคอนโทนไซโล2)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0015", "internalSerial": "3009100659", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ติดตั้งผิดตำแหน่งของย้าย", "informByFullname": "พณา อิ้มทับ", "informDate": "2020-10-19 13:08:22", "remark": "กระพ้อรับ Cooler Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0016", "internalSerial": "3009100659", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ติดตั้งผิดตำแหน่งขอย้ายใว้อ่านที่ตัวCooler", "informByFullname": "พณา อิ้มทับ", "informDate": "2020-10-19 13:11:11", "remark": "กระพ้อรับ Cooler Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0017", "internalSerial": "3009100659", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ขอย้าย  PT-100. อุณหภูมิภายนอกใว้ที่ทางลมเข้า  Cooler", "informByFullname": "พณา อิ้มทับ", "informDate": "2020-10-19 13:14:11", "remark": "กระพ้อรับ Cooler Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0018", "internalSerial": "3009100669", "toolName": "Load Center (LB)", "problem": "ซ่อมสังกะสีk4ฝั่งk5", "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย", "informDate": "2020-10-19 14:06:14", "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0019", "internalSerial": "3009100955", "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)", "problem": "กรอนล็อกประตูหัก", "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร", "informDate": "2020-10-20 01:20:11", "remark": "รอกไฟฟ้ายกกระเช้ายก DIE PL#1-2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0020", "internalSerial": "GMP30092800000001", "toolName": "Glassware", "problem": "ลิ้นชั้นโต๊ะทำงานห้อง อสร ชำรุด ไม่สามารถเลื่อนได้", "informByFullname": "นาย ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์", "informDate": "2020-10-20 13:40:40", "remark": "GMP ห้องคลัง อสร.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0021", "internalSerial": "3009100203", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "งานซ้อมtempหน้าเครื่องอัดเม็ด1ยังเก็บสายไม่เสร็จ(ทำชั่วคราวไว้)", "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร", "informDate": "2020-10-23 06:14:45", "remark": "เครื่องPL#1(มอเตอร์ 250 kw. รอบ 990 r/ min)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูวดล เจริญภาพ", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0022", "internalSerial": "3009101275", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "หลอดไฟแสงสว่างห้องคลังวัตถุดิบเสีย2หลอด", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-10-26 14:56:57", "remark": "เชนไลน์วนตัวที่2ลงกระพ้อ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0023", "internalSerial": "3009100689", "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)", "problem": "หลังคาโกดังB1แผ่นหลังคาชำรุดหลายแผ่น", "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม", "informDate": "2020-10-26 16:32:11", "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง B", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0024", "internalSerial": "3009100892", "toolName": "Auto Door (ประตูอัตโนมัติ)", "problem": "เดินสาย LAN ที่ห้องธุรการ (เชื่อมต่อ เน็ตโรงงานไม่ได้เลยคะ)", "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง", "informDate": "2020-10-27 09:11:16", "remark": "ประตูรั้วเลื่อนเปิด-ปิด เข้า-ออกหน้าโรงง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม", "departmentName": "แผนกธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0025", "internalSerial": "Pest30091211401000", "toolName": "Pest", "problem": "ไม่มีถาดใส่เหยื่อหนู", "informByFullname": "สมชาย ดีวังทอง", "informDate": "2020-10-27 17:06:37", "remark": "-", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สมชาย ดีวังทอง", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0026", "internalSerial": "Pest30091211401000", "toolName": "Pest", "problem": "ไม่ถาดใส่เหยื่อหนู", "informByFullname": "สมชาย ดีวังทอง", "informDate": "2020-10-27 17:07:40", "remark": "-", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "สมชาย ดีวังทอง", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0027", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ฝาเครื่องอัดเม็ดน้อยยึดเสื่อมสภาพขาดหาย หลายตัวครับ ทำให้ฝุ่นฟุ้งออกมาเยอะ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-10-29 08:29:29", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0028", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "หลอดไฟหน้าเครื่องอัดเม็ด ขาด3 หลอดครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-10-29 08:33:51", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูวดล เจริญภาพ", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0029", "internalSerial": "3009101197", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "รอกยกเายน์ใช้งานไม่ได้ครับ", "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์", "informDate": "2020-10-29 09:33:59", "remark": "Pellet mill 5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี", "departmentName": "แผนกผลิต2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}, {"repairJobId": "PLF-10-2020_0030", "internalSerial": "3009100203", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "เชียร์พิน เครื่อง1ผิดรูปเนื่องจากตอกเข้า(บูชฟิต)แน่น\nลักษณะ หัวบาน ตอกเอาออกไม่ได้ \nต้องดึงออก", "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร", "informDate": "2020-10-30 09:26:49", "remark": "เครื่องPL#1(มอเตอร์ 250 kw. รอบ 990 r/ min)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "PLF", "plantName": "CPF Feed พิษณุโลก"}]